小小意見:自動cut quote

係reply 個陣自動cut quote
同埋個版面set唔會顯示太多個quote

咁會user friendly好多
唔該晒admin

係 我意思係好似個chrome extension 咁 (唔記得左咩名)

最好係咁
有時一拉到最落 如果cut左 就唔知講緊乜